點解入面咁多狗都要衝？因為係殺身成仁！金紫荊升上黑旗！！！

香港烈士永垂不朽！！